權力遊戲的bug

第六季第一集 sansa同Theon跑果陣有6條友兩隻狗追住佢 Brienne同pod淨係殺左5條友

14:54開始